（轉載）聽日七點地鐵不合作運動

不合作運動

（既然警察係地鐵站放催淚彈
咁搭地鐵既人就唔可以唔知究竟11號晚地鐵發生咩事！！）
聽日七點全部覺得好嬲既人
攞你睇咗覺得好嬲同埋會喊既片
去大堂月台地鐵入面大大聲咁播出黎
比啲咩都唔知嘅人睇
我地唔需要阻礙列車行駛
只係靜默咁播住啲片
用iPad,電話或者電腦播都適隨尊便
用畫既，影印嘅文宣都得
我地務求要所有香港人
都知道11號晚究竟黑警對示威者
做咗幾多幾咁暴力既事情

呢個可以

除左呢個提議
講左好多次一星期搵半日或者lunch time
快閃中環集會
自然就會變左一星期一日罷工
又簡單又易堅持落去

緊急罷工
一點機場百萬人集會

堅持地鐵不合作運動